如何無痛苦死去

呢個post唔係鼓吹自殺
但一諗到大多數人老死都係有病而逝世 即係死果陣係痛住咁走
咁到底點先可以安詳辭世

自殺過山車

咩嚟

即係大多數人都係痛住走